屌你老母 廸先生告急冇人講？！

春季資金

拉乜

唔課唔好話自己係黃

佢反迪蛇。

呃錢都有得告急？

推到上熱門

90usd我課email唔好
至少有波睇

但佢之前拍片屌波台同重光個期唔係話人打國際戰無用咩

有無得睇直播寫email 稿

祖迪老師最近有冇乜大計？

冬季冇用姐 春季又有用返

秒

你幫佢宣傳

買返架新sports car食囡

唔幫推=藍屍

課咗 到時我哋會派派膠子同佢對話

佢又話唔再籌錢

條友係有啲料到...呢一粒鐘已經有十幾條友課...

派應該撚到佢傻

@攬炒巴 請攬炒字節跳動

希望佢唔好攬炒譚仔上市

譚仔港資 佢唔搞啦

派淨係用呢招都撚到廸先生喊。

派膠子當年撚到譚耀中(痰要盅)呆晒精華節錄

滿哥告急緊要啲

單位為美金

唔係佢嚟 但尊重返個人私隱 拉

咪再拉。

佢係藍 無問題

你老公喎！

Cctoy已經有人話課同多謝攬炒巴

收錢傾計咩玩法

今日仲升緊杜輕度？

賣相G都係咁啦

攬鈔巴

zhudi哥哥簽售沖鴨！！！

咁有風骨使乜眾籌呃錢？

又告急。

應該佢而家有危機感，愈黎愈多政棍落腳英國打國際戰線cap水但佢打個篇鴻文好小家 話自己唔care人地對佢批評而家只會全心打國際戰線，但你唔care又洗咩特登拎出黎講

冇人井你唔井得？
黃色經濟圈有你啲咸家鏟真係咸家鏟

想知係唔係國際線…

佢上次條片真係好小學雞

寫email比證監會同港交所

清 我比90蚊你幫手視像秒祖狗？

在香港、新加坡、英國工作5年多後，我正式辭職，告別測量師的生涯。

過往一直受到正職與公司束縛，我未能有太大空間及時間全力為香港奮鬥。加上碩士學業重擔，個人只能以僅餘極有限的精神、閒暇、倒貼金錢幫助香港。

兩年間經歷種種後，我反覆詰問自己最殷切追求的目標是甚麼。十年後的我，又會為現在的自己沒做哪些事而懊悔。

依照原本軌跡，我可以穩步升職、加薪、於業界向上爬，但凡此種種都不是個人希冀追求之物。而十年後，我肯定會因為今天沒跳出舒適圈全力為香港付出而後悔。

因此，我選擇了辭職。

▍為了在未來1-2年全心投入光復時能夠糊口，我在Ko-fi正式開設了專頁。Ko-fi 是可靠的英國募款與訂閱平台，也是Patreon的主要競爭對手。

🌎🌍🌏

↗️⬆️↖️

Ko-Fi平台性質和Patreon相似，但不收佣金，而且同時接受「每月訂閱」和「單次捐款」。10美元只是預設數字；不論單次支持或每月訂閱，大家都可量力而為隨意調節金額。

接下來，本人希望至少全力為香港服務1-2年時推動 三大範疇，帶來改變。

▍第一範疇，國際倡議（香港俗稱遊說）：
有急切必要擺脫「賣慘」遊說方針，趕在中共政權成為世界第一大經濟體之前，把香港長遠利益與各國利益結合，甚至由救生艇轉向提倡聯合金融制裁，推動攬炒論述。

▍第二範疇，國際動員與傳承：
革命之路漫長。在香港本地爆發下次街頭行動前，盡力維繫、協調散居各地的香港民族舉行集會等活動，以圖傳承革命之火與香港文化。

▍第三範疇，發展香港民族實業：
除了文化，一個民族的存亡與影響力也建基於實業。猶太人多年透過發展實業，為整個民族建構國際影響力，最終復國。

未來1-2年，如有資源，將逐步推進建立進階的香港民族實業，如屬於香港民族的私募基金(Private Equity Fund)、出入口航運、糧食等關鍵商業。

▍最後，個人很喜歡日本民族對櫻花的渴求與背後的精神 —— 就像櫻花短暫的一生般，生而為人，我們只要盡力綻放過便無悔此生。生命不在乎長短，只在乎是否曾經璀璨，有否埋沒良知。

過去兩年遇到的經歷確實很痛苦。但政權一方的攻擊，其實我從不放在心上，反而是同路人所作的抹黑、誤解或敵我不分的攻擊最令自己耿耿於懷。

可是，從今以後，我會嘗試放下執見，無視無理的攻擊，把目光放在光復路上；只知道自己初心不變、一貫厭惡名利、沒有埋沒良心、沒有興趣從政、沒有吃所謂人血饅頭就足夠了。

如果有人指罵吃人血饅頭，由他。
如果繼續有人騷擾訪問我的記者，由他。
如果有人天真的以為本人追求名利，由他。

光復目標為上，本人會無視雜音、曲解與抹黑，不斷向目標邁進。

▍順帶一提，隨著辭職後騰出時間與精神，我決定把其中一個構思良久的想法付諸實行：舉辦一個2019年以來連動性最高的2021.6.12全球行動企劃，呼應2021年所藴含的（1）反送中2週年、（2）香港開埠180年跟（3）香港保衛戰80週年 三重意義。

故此，過去一星期我與團隊跟多個國家的港人組織逐一聯繫、討論合作可能性。現時來自英、美、日、德、加、荷、澳、紐、挪、瑞典、瑞士、愛爾蘭等12國20多個城市的手足已大體上支持這個6.12全球企劃。

除了提出及協調整個全球企劃，個人會額外負責倫敦集會。而在Ko-fi所得的資源也會優先撥給612當天英國各地大小集會之用。

接下來，我與團隊會繼續馬不停蹄聯絡剩下的主要國家與各大小組織，並陸續公佈詳情。

▍最後，即使金錢上未必能支持我的Ko-fi，在Facebook上的任何一個分享對個人來說都很重要。

衷心感謝每一個你的支持，光復路上不孤單。

願 榮光歸香港

————————————
↘️每月訂閱或單次支持我的光復志業、理念：

佢唔止比90我

如果有人指罵吃人血饅頭，由他。
如果繼續有人騷擾訪問我的記者，由他。
如果有人天真的以為本人追求名利，由他。

光復目標為上，本人會無視雜音、曲解與抹黑，不斷向目標邁進。

手

佢煎餃子 我可以俾900

孫

又想買邊部車

電動車啦

部pista麻麻地

叫人界90美金同佢吹一個鍾

吹一分鐘佢就話你謾罵佢中止對話

買咗幾多

由他

5蚊港紙

同牙鈔直接對話

judy辭職了

可惜我唔喺倫敦
不過就算撞見佢
佢個頭成日側埋一邊都唔會見到我

佢都無話過自己做嘅野有用

好似又睇中左架法拉利

你中杜？

好

你芬蘭倡議單嘢咪以為我哋會唔記得。

叔癲到

條撚樣去倫敦幫襯簡體舖頭

條撚樣一路浸芬蘭浴 一路叫隔離班鬼佬反共 班鬼佬以為佢弱智。

一早課咗，支持手足